［集思廣益］執到隻貓bb 叫咩名好？

岩岩帶左佢去睇醫生 屋企人決定養佢
大家覺得改咩名好 集思廣益

加菲貓

狗

標準答案狗強

你個名

簡單直接

叫張家輝啦 好似樣

芒芒

執執/ 汁汁

多啦A夢/多啦美
叮噹/叮鈴

米奇

Mon

我們一起學貓叫
一起喵喵喵喵喵

你講起我都覺得好似

不了 蝗味太濃

對耳仔好大對

我都係咁諗

柴狗

住村屋 有野貓無絕育 每年都好多貓BB走出黎

薯餅

阿媽

隻眼你應該要洗一筆

旺財